[1q題] 知唔知點解星期日特別大風

請出招

因為飛田新地

monsoon?

陳國邦